想問係咪有網站可以睇返archeive 既webpage

eg discuss 有人開左post 又del 左

有冇方法可以睇返

第一個

試左唔得

佢擺明串9 你唔識用google

你打wayback machine就有la

無用啦，連google 自己既cache 都load 唔返
無計了

係得 同啲search engines cache
無串樓主嘅意思，樓主最好下次講下搵咗咩

係 呢排google cache好似failed